要解救依家港島局面必須要人多

班死差佬咁做為咗恐嚇大家。

你普通衣著，死差佬都係抄你牌同搜身。
冇事架。

到現場你再搵文具寫標語，換黑衫。

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！